Iphone 影片 跟大小排次序問題

本身ios在setting>iphone storage可以睇影片的大小？ 更新左好似睇唔到

想找一個可以跟片file大小排次序的app
只是找到一個只可排相